[突發] Alan Walker 嚟咗香港

有無人有消息佢嚟拍咩

Where are you now

Under the sea

維港下面

時代廣場

去蓋印章

屌無時間撞佢
Btw佢應該係趁去東京edm節前黎香港玩

之前Sing Me To Sleep係香港取景

sing me to sleep

黎香港把撚咩

落老蘭屌女囉，唔洗問

外國mk, 不過啲女最鐘意

overrated

唔撚係喎，新歌mv有香港喎又！

搵天后GEM合作打入亞洲

係，就正
佢呢次同左勝利！